你個總統同大陸搞到㷫烚烚 隊長你就喺度玩抖音

搞到仆親

無人覆你我覆你啦

你笑我
多謝你btw